連登巴膠怒屌嶼巴E400死氣喉暨永續九巴撚電牌專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食/雨宮大法好
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩
(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池
唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止
忠告：唔想榜上有名，咪做不孝子

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨
圍城柳京飯店=嘉湖海逸酒店
羊呈淋=楊丞琳
N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧 濱景 鄉議局站助“世界第一”
長期招人連機打 Switch maimai Twinkling star POP TEAM EPIC
記得放底1蚊跟機
秋本高壯女神的範例：

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事
點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞
其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

留名

點啊潮生

金鐘 太古廣場

叫返「金鐘 德立街」算啦

深水埗 長沙灣政府合署

標題應該提及神龍早洩
不過算喇

專登渣過海救680?

THIS

UU 8290@93K 2230旺火開
勁撚污糟 一地垃圾

分分鐘聽朝獅隧繼續封

聽朝又好似當年燒隧道咁塞法

北區：279X保平安

又會有hehe嘅片

望番across係做86c入馬鞍山先跳680出番去

搞乜野呀呢個post

已重開

SL4301@74X
見到係61X拉車幾驚以為係拉部AMNF

好撚期待烈日下LCD電牌 深水埗長沙灣廣場 荔枝角美孚

岩岩搭B8L上將軍澳道
愈上愈快 上到頂5x 轉上秀茂坪要收油踩brake
Volvo dafa is good

75X?

堅定流

九巴我知錯喇，求下你唔好再撚乘客
最大以後唔話你嘅牌梁國雄議員

乜撚野荔枝角美孚

佢整LCD揀係想show其他野 但日頭睇撚到咩

發現個標題真係改得啱

呢個？

買全彩mon出淨色咁有趣？

好心啦 又要試新嘢又唔肯洗錢買全彩LED 好快俾人屌睇唔倒要換返橙牌

馬鞍山烏溪沙站 680x

避震質素如何?

同橙蛋差唔多
車身雜音多左 仲嘈過個引擎聲

點解唔係黑底?

970 la

尋日坐46中秋本車

睇ETA望下970/X幾耐有車，如果兩條聯合夾埋超過10分鐘先有下班就MTR去港大轉...

OX 已落
ETA大法 中記佬大法 底褲鎖2大法好

905/4>30X/91/4/4X/90B仲快

呢隻埋單幾多

14-15

Remarked 遲啲仲要過去

聽講270B唔使兜雍盛

試過以前14循環班次俾車佬踢落車

今朝東隧過香港塞到杏加燈，
上到鯉魚門道右轉燈位落東隧
頂到過左迴旋處，
去到燈位前有城記私牌師傅讓我入線，
好多謝佢。

未過旺角街市前上 904/5要扭菜街 仲要有直車唔搭揀轉車 你搭埋我個份

真定假

假

無陽光

室外

點都一定唔夠而家的橙好

UL2739@98C

講起老屈邊夠你地黎
一d證據都無就話我有份貼街招
唔講以為你現實識我

消委會見啦

佐敦道咪一樣

Navy vs sea army

話說部2800留左幾耐廠

以下三款車型 邊個可以最負碌死剩玩到最後(賠率)

第一場
1. AMN （1.3）
2. EU3 AP (1.3)
3. EU2 AP (1.1)
4.JT 洗衣機（1.0）
5.同時死亡（1.1）

第二場（擬受注項）
1. 冇尿威豬
2. EU3 ATR
3. 頭批舊直

6505@969

咩機影?影得好靚

而家先知 73x有特車跟49x上隧道口清客

搭緊TV2314
上層半吉

依加成日有65xx行962B/X同969全日

1815 有架amnf @960置地北行

1900 如心開

最好早啲開先有效清客

好唔開心
之 前端午節冇去搭man入赤柱

應該冇機會啦

37A/B?

屯門公路大鑊野？

我坐部冠忠去深圳灣行隧道走

新記4號
其實有限制嗰啲循環線接近全部都係來往南區嗰啲

sad but true

好彩好似話22無得行12800
不過仲有608

唔係話幾日後開咩 仲未出通告嘅

之前拎部8484改雙輪椅位雙行李架就係比22用?

上星期六中午十二點幾城隧等263屯門方向，睇ETA 263都收車收到20-25分一班

606

不用分得那麼細
大家都是黃公C

其實用邊架車點定?
搭同一班車幾個禮拜 enviro500
無啦啦變咗三叉戟 又無wifi 冷氣又唔凍

邊間公司先

邊間公司先？

682c駕駛學院左轉牛皮沙新村隻彎, 用12800冇難度

齊轆出街

91M日日派成堆豬行
新清 坑口道 拖哂龍

尋晚坐jv3265又唔覺太慢
2117大有街上
2149坑口站落

狗巴E400車源短缺
再唔買短車就唔夠車用
班班92,91M都係特别車

其實永久改行新清算啦

如果人地做，一早主力92X啦

再慢慢收92皮

日本Scania巴士

紅米note

早排紅巴2.0 B9 驗車肥佬
老九有咩應對方案？

最遲一定要9月30日出牌?

好心等到歐6先玩2.0啦
歐5玩哂MMC咪幾好

依部車合晒香港啲硬膠運輸法
港豬澳根本應該行依部

22塊郵輪碼頭牌真係具有九龍特色

海港城其實都係郵輪碼頭黎

有冇人講下934而家咩客量

d字好細咩

下繁回程坐滿+要企兩三個落西隧。

開頭都唔明點解會買，直到見到內籠full slf 張相

KR6983@68M

係咪V身來
睇頭燈好似

但係六日慘淡呢 又唔入銅鑼灣

J牌豬係好過L牌豬
唔知點解

係

好似一開波已經講咗因為日本國內冇全低地台巴士
所以要去買歐洲野

有冇巴打知道Kong U去富榮花園
行落去電車路坐904/5快啲定坐970/X碧街行過去快啲

山道天橋大法
（如果唔收車嘅話）

970x好疏 未有地鐵仲可以考慮
落山905啦 又平又快

日本spec 真係靚仔D
香港點會入，你睇老狗搞埋D什麼2.0 搞到一pat屎咁

以前D日本巴士不知幾正

VK3125@268X
痴撚線根本貨車嚟

TF6087@30–>46–>38A
46個程係咪秋本

其實佢地要做我又唔信佢地做唔到
可能因為無需求懶得搞呱

今日再驗
有傳今次合格

905
唔收車就快
收左就

46 行到咩

電牌都合格?

有ETA

山道等見到對面有904 971衝過759囉

italk話的士都唔滿

呢條咁嘅走線，
好適合安置堆多得濟嘅91乜乜同95乜乜

派有行李架個批直梯車咪得

又一城巴 譯做
New festival walk 完整d 喎

真 有次星期日六點係荃景圍天橋見到成車得五個人
山上人表示930X幾時先肯全日

有人睇死城巴走數

其實少左堆單層
少左堆短車
就連11米車都少左

短車坦白講唔多夠
今時今日有時連半山40/103都派12米車行

930X回程客點都多過934
不過城記要搞啟德線仲邊夠人轉全日

堆 810幾近排流放去198叉堅城
唔洗做A10後備咩

入青衣加站 即可全日

說個笑話 948

想同25M小巴爭客?

唔撚係話行喇沙利道？ 點解無啦啦變成臨時站行窩打老道
原本都可能做多一浸BU同浸會醫院客，屌你而家

想請教下大家
如果唔介意時間，由屯門返大埔有咩最平嘅方法？
暫時淨係諗到西鐵轉東鐵，$11.6 (學生優惠)

又一城大啲friend

VB4174@87D

好多人第一城影非專豪

唔係唔夠，係亂柒咁派
香隧線永遠有一大堆95喺度害人

而家條線似係開嚟運空氣多

佢向又一城方向經喇沙利道都okay的
應該放學 or個面d人會吸少少去坐 始終比25M平d

向啟德經喇小都算近喇沙利道堆學校 應該都會有d返學的人會坐
(平時都唔少人係太子道西落去返學 仲遠過喇小)

但30分鐘一班

無野啦
原來只係比25M平0.1

一定要去到大窩口堆M線先有，即係57M/58M/61M/67M/68A先有，只係61M本身平d先講
（至於屯轉60M轉上邊M線後仲有無呢個優惠就個人未試玩過）

必須注意呢個轉乘一定要大窩口站轉，千色店或者國端路公園轉的話，48X係要補3.9而非0.1

太子道西喇沙利道之後，打算單擋轉入喇沙利道？

屯門市中心就不如吉之島隔離坐58M

TM4121@1A
屌你老母死廢老，自己掛住講電話唔落車
搞到部車急剎幾乎撞

德福下個站都係地鐵站另一邊出口姐

嗰啲12米係屎忽鬼車
晌金鐘/大學堂起載

同埋黃強載晌客量同低載大8差唔多
黃公司不嬲當佢係大8咁派

屯轉轉過一次車落到荃灣再轉好似冇優惠

72X終於清哂AVW

週六週日 都好多
話晒咁多年 感情
以後唔會再有高地台雙層做生意

AVW是好野來的

咦 用58M轉都平過西鐵1毫紙
唔該晒咁多位巴打

今日休假

日本偈由歐五起已經投降 依家日系車都係用歐洲偈

冬天我會好樂意搭
夏天就......

最近坐過 冷氣凍到仆街

有次搭72X唔知邊部焗到仆街

係咪carlo問題 唔開冷氣/開到盡

上斜

輕鐵 +64k

坐過970
已經無冷氣 上斜都係慢到仆街
仲要比老野屌係咪無開冷氣

希望係咁

而家堆拍拍拍好似無咁拍拍拍

同樣元朗去青衣站
朝早時間應該搭68e 定68a快d
兩架其實都兜耐

琴晩見MA5684行73x, 爆車情況下行到就死咁款

點解唔揀大欖轉279x?

大沙V蛋@238X

呢部唔係爛臭BW咩

Avbw 又好avw又好啦
呢啲低載車咪鬼拎黎行大線啦
掉去荃葵做接駁咪算

做左啲咩功夫?

一係減企位一係減上層尾排座位

MA係b10

搭緊尾班272X 唔夠20人上公路

啱啱頭班有30個左右
56分鐘完場

30分鐘過尖山

AVW 黎，頂撚哂閘上斜慢到仆街
前車JU9958 頂閘上城隧一樣就死咁款

歐二豬點都好過威豬 更何況你都唔預佢地夏天會有咩好表現

唔擺街算好，以前下繁73x試過有JX 大豬頂閘係和宜合道擺街 果晚即時冧檔

旺角道幾多人上?

3

同樣都係低載
AVW 好過 ATE 啦
起碼可以舒舒服服訓翻教

唉屌，尋日中咗 19.9慘撚過倒落咸水海

尾班272X結果要用65分鐘先返到大埔中心

又係塞沙市?

由入尖山塞到出尖山

isuzu同hino歐5都係自己偈喎
不過hino黎緊會同vw有技術合作
isuzu就唔知點

今晚破例睇次東張西望

一部部，有啲AVW 虧到爆 避震又差
直梯車最垃圾點都係AVBW, 見到都唔想搭

講緊巴敗

呀媽係女人 貫徹cctvb作風

理想: 提早退哂呢堆車換B8L
現實: 換哂做西瓜波

算鳩數吧啦2.0

班長鏡撚仲要話被打個個阻人在先報警唔啱 痴撚線

大部分巴膠只係一堆淨係識講粗口 大聲 DSE總成績單位數字 不學無術嘅社會垃圾

所以而家都好少影巴士追車
廢事比人標籤

依家都無車好影啦

黎黎去去咪又係個幾款
悶到抽筋

所以巴敗進化到趴地，影巴士裙底仲騎牛牛。

頭班旺角道有十幾個都算係咁
沙市塞到大學先順啲

睇死有咸魚撈亂22同E22

要避新城市出面 倒不如跟980X行 出尖山口用顯田出口 經紅梅谷上翻公路

幾時last day

之前好似話老九招標入歐六車?
流料?

睇完真係得啖笑

正呀喂 好耐未見過

狗記尋犬 岩呀

沙由顯徑 286X

抽油煙機個報站電視都係咁

點解唔叫大圍顯徑

其實電牌出沙田顯徑都起碼三年幾

如果我係旺角道上都寧願企72X

八號幹線特快

夏天冷氣夠涼

竟然係咁平民既野

930系列+934混戰
我個名食花生

根本 銅鑼灣麗城紅頂個開車時間夠哂正
食哂朝早出去+夜間收工/行街客

聽講話係紅衫嗰條友去挑釁人兼問候人老母

城巴930x數己走仲好

第一頁

唔知果幾個鬼佬點睇

乖乖坐那夜凌晨算

今日69X天耀特咩事
0755開
0740已經開冷氣等魚

過份咗少少喎

個部係豬嚟？

城巴 606A無咗班車

今日272E做乜撚，下繁一班短躉一班短豬

任議員要求N307常規化

暫時已知7月開始會退
Btw部965平時多數係咪剩係做租貨

我需要, 所以我支持

2310@118

UF6961@252X

青沙車行呢個出口真係好快，但下繁迴旋處美田路果邊成日頂到過哂海福

頭車爆軚囉

多得大埔林村區議員唔少
72要掛一部短車嚟柯打64K太和特車

970轉20之後可唔可以再免費轉22？

搭29M 個卡佬較錯左牌做 297

順利經坑口往紅磡碼頭

見過287X到佐敦㩒錯286X
條鹹魚一開頭唔敢上車
load咗陣先上車問個carlo係咪㩒錯牌

哇打弗？！

哇屌

今次又避咩

諗嗰個都戇鳩啦
要72揾車去做，屌你老味揾返啲咩71K 74K都好過揾條市區線硬食一部細車啦

塞落71B咪得

71B兩部車走天涯仲邊度走到一部出嚟做柯打

架S21好似只得一單72
其餘都係64K 71k

機場島個個都車神

大窩西個大帝

73同73A係咩黎嫁大窩西大帝

講真成個大埔區都盛產大帝

支持大窩西成為第二條亞公角街

淨係換人架車就不停咁行

爭取拉埋270A 270B 270C 270D 277E 277X 278A 278P 278X入大窩西

但係果單係上繁時段

今朝先至喺康樂廣場親身見過城巴卡佬楂住架E500攞唔夠軚, 右邊車身上壆仲掃爛馬路邊鐵欄

留名睇下會有幾多人睇錯嘢

呢度

[FF]拉返73去太平，經馬會道咪得 之後當73B係73既特別班次處理（類似276 276P既模式？）雖然車源係個問題……

不過老九無心咗73系既話，都係淪落為廢線既姐……

btw龍運真係因為收太平唔想做E線？咁後勤唔可以用A線名義做咩？（類似A12特班咁，先停客運大樓再去後勤區）

龍運定城巴都唔多想做嫁啦

啲A線載空氣佢又一樣咁積極 係咪啲乘客對於E線個印象太兜

係兜唔緊要，最緊要平

呢個世界有句說話叫賤物鬥窮人

右邊上壆唔係太早攞咩

係右邊中及尾軸上壆再掃欄

73北區段載空氣, 唔係當年點解要縮...

之前都講過 龍運E線實在太抵屌
有時真係寧願預多少少時間兜多一陣

搭得飛機本身都要預早架喇
使急你十幾分鐘俾double車錢咩

有無人聽日會去狙22

今日下午喺漆咸道見到架8484, 車頭插住張紙話架車俾22專用, 唔可以俾其他線用

龍運某堆A線機場回程好過去程，拉上補下。

我諗老九P線嘅營運模式都係一樣
兩繁發力搶錢補貼全日吉車遊街

22指定用8484-8489

仲有678

調返轉講, 去得旅行就預咗洗錢㗎啦, 洗為咗十蚊幾毫搭又逼又兜嘅E車咩

價值取向唔同冇得講
係外國buy time係合理
係香港就不必啦，尤其你本來都要預早

得閒講句
應該得巴士迷先咁在意係巴士公司手中慳到幾多
翻機場既日日要坐無得講啦
去旅行個D先真係唔會咁慳

去程就會

回程就未必
講緊個價錢咪爭幾蚊
而係10幾蚊

今日下午坐93K坐正部UU8290先至知道原來呢部嘢冇得USB叉電, 好失望

不過唔知係個司機碌定係架車跑唔起, 感覺架車好似冇乜力咁, 同我第一次坐佢@968感覺有分別

93K有幾個人長期碌車 唔出奇
同埋我上個星期先搭完 架車勁快喎

兩繁班次都係搶同區隔離線先加到班，
搶錢增長估計唔會非常多。

閔 富豪

22九龍塘頭車壞車

郵輪碼頭唔俾22號駛入去

真係好on9

大直路都... 真係哇打弗

有撚病

好彩冇乘客傷
如果成堆人上唔到飛機, 城巴都有排收投訴

又唔會上唔到既
求其截架E車都得了

估應該係主管掛住睇波無通知手下

我指受傷送院上唔到機

香港人... 去咗日本玩先算喇

膠talk個青衣撚好煩
講到E43唔入青衣都好似迫害佢

carlo本身唔知改道?

本身改路都唔易行

又要行返出去太子道東之後入新蒲崗再出返去四美街

新車 福田口岸線 乜7都拗一餐
屌佢老母臭西 膠talk D admin又廢既

九巴107行錯路, 唔知上咗去邊度

107H 經:葛量洪醫院

點出呀屌

青衣定新田圍乞人憎啲

K廠車長分分鐘都唔識

請參閱頭post

下一站海洋公園 真係入左海洋公園道

youtube終於有段正常又行完全程的22線行車片

等43，又有啲幽靈巴士經過個站
2>1>—>乜柒都冇>13 >12

半場5:0

炒到6球

聽講客量唔錯

有郵輪到達時, 客量當然會好啲

好似話有人專程去公園玩

坐緊A29
觀塘有人上

正常的選擇

平日唔知會點啦

如果俾星期日放假班姐姐知道左

九龍城堆學校無25M會上掛
往啟德就唔知邊個會上啦

將軍澳方向？
寶林/坑口逃生門黎

我覺入碼頭可以兜一兜零碳天地果面嘅站

執megabox客？ 靠佢有生意咩

依家啲舊蛋會有放屁聲

而家咁樣更加冇

要守囉，一棄療就你個名
不過蝗公司唔係唔志在20同22咩

55

A29快靚正 返寶林除左小巴最快係佢

寶琳坐290(A)都得啦

搭290寶林出到黃大仙坐底都35分鐘
A29二十分鐘到

290邊洗35分鐘
我最快試過20分鐘由黃大仙到寶琳
同時間A29都要用5個字

夜晚290最快可以50分鐘行晒
35分鐘應該都彩明去到黃大仙中心

我真係恭喜你呀，明明606X淨係係星期一至五開，但係借啲意喺星期日大減班

我尋晚坐a29到坑口都要22分鐘

5000 倍

將隧塞到仆街 請勿使用

城仔最叻係咁 以前開77x 剁堆週六班次

記都肯玩埋一份先好野

於2018年6月25日起新增實時抵站時間服務的新巴路線:
8P, 13, 15C, 25, 26, 63, 111, 111P, 914, 914X

記個時間表有同冇]係冇分別
反正都係收車

早繁先開60分鐘一班

搵 搭咩

我

上層有7個

坐緊22

龍濤花園落1
富豪東方上2
啟晴上4

兒童醫院落1
九龍灣啲燈西到

車已落

而家坐返又一村
郵輪碼頭上8

由70m抽車剁
明明週六77x冇車開就連70m週六都減班

臨華街上1

有架橙強去咗土驗

麗晶18座落1

麗晶13座上3

JV1681@276P

沐虹街上5

譽港灣落1

富豪東方落1

牛津道上1

根德道落2

好似係轉依22

網民熱話：城巴新線頭車食閉門羹 郵輪碼頭淪國際笑話

城巴22號新線昨天(24日)啟航，頭班車竟遭啟德郵輪碼頭拒諸門外！這條來往啟德(郵輪碼頭)至九龍塘(又一城)的新巴士路線，本來肩負着改善郵輪碼頭公共交通嚴重不足的使命，豈料「好心着雷劈」，昨晨5時45分由九龍塘開出頭班車，駛到碼頭門口即被保安員拒絕駛入，巴士乘客全部要在碼頭外下車。東網正向城巴及郵輪碼頭查詢。

事件在Facebook群組「 香港交通﹒資訊網」及相關討論區引發熱議，不少人怒斥碼頭方面管理不善、缺乏溝通，疑前線保安人員不知道新巴士線啟用而發生今次不愉快事件，有網民直斥：「郵碼(郵輪碼頭)配套簡直係國際大笑話！」但亦有人認為如巴士駛入時未到碼頭的開放時間，乘客確無權入內。

城巴22號線由九龍塘開出的服務時間為早上5時45分至凌晨12時15分，由郵輪碼頭開出則為早上5時40分至晚上11時40分，每30分鐘一班。據知，不少巴士迷昨晨為了一嘗新線滋味，早早已在九龍塘總站等候登上頭班車。豈料由九龍塘開出的巴士6時半前駛達碼頭，閘口保安員竟以未到開放時間為由，拒絕讓巴士駛入碼頭內的總站落客，車上乘客要在碼頭外落車。

市民李先生更向東網指，昨晚由九龍塘開出的尾班車，亦被碼頭方面指已過開放時間，遭拒絕在碼頭內落客。據其所知，郵輪碼頭的開放時間為早上6時30分至晚上11時30分。

條22喇沙利道轉蘭開夏道
架車喇沙利道要霸哂兩條線先轉

E33有條友行行下搞卡佬軚盤
搞到停咗係屯公

gay?

師姐揸
好似話穿過軚盤㩒啲制

頭先坐61M經過見到對面有架E33又係停左
好似係大快活黎

上咗另一架大快活走咗
聽條友話自己修車
最後乜都無事就走咗去

SR8808
U廠車行270A
坐落又唔似評論中咁差

坐緊22 往又一城方向
碼頭已經上咗5-6個
兒童醫院上咗十幾個客 仲要全部都唔係兒童
唔通係商貿區啲返工客？
Megabox都係得4隻小貓。。。
睇黎下繁都幾好客

應該係地盤工
無人話過兒童醫院淨係得兒童嘅

但大部分睇落都係二三十歲，仲著返工衫咁

20同22變左地盤廠車

你幾時先肯返韓國.

KZ1026@290A

呢部調左去水廠掛271

8487@307
改完雙輪椅雙行李架行大長途簡直靠害
不過有得叉電都叫好啲

272X嘅第二個禮拜一已經坐滿上層窗口位

未坐過咁爽嘅細豬
On JZ9232@91M

認真做多少少宣傳嘅，一個奧運大角咀夠坐爆佢一車啦

你個嘢壞咗呀

係咪出ATE

KTL開彩

強烈要求69x改直殺旺角並拉到紅碼 並取消269B

不如20入埋郵輪碼頭

繼續只到天瑞就不了

$18.4既特快邊有競爭力

將41A九龍走線搬去69X度根本唔work
只會進一步飛走晒尖沙咀客

九汽試新電牌？

20比22更加適宜入去

橙色仲好啦

屌你老味柒撚到

老九做乜勁

生化危機咩

橙色穿透能力係咪好d？

橙牌咪好地地，日頭夜晚都夠清楚
狗巴on99

唔記得左天水圍部分似69m咁拉到天中...
268x升旺角凸快都係冇加價
我覺得應該頂多16.6

個人都鐘意橙牌多d

268X去邊269B去邊?

啱啱見到㗎112喺油麻地行上海街

當年69X由紅磡縮去佐敦果時夠冇減啦

如果唔係69X點解比68X貴9毫

白色夜晚應該清楚
日頭可以同哥巴牌鬥睇唔到

半夜見到呢款黑白牌，
就諗起貞子

白牌日頭都好清楚
日本用咗好耐，歐洲都好多車用
一定唔會差過橙牌

都應該好過LCD先

老實講
整好個電牌嘅字體仲好啦
豆豉咁細粒字
又唔識玩轉頁
個長側尾牌D數目字又放右邊
垃圾

講開307, 下繁返大埔塞車趕走好多客
下繁廣褔見親嘅307大部份都係坐滿企幾個，反而到2200後就常見307頂閘返到大埔

睇就睇到，但應該冇橙牌咁清曪

307C剩係掛住未坐滿都上繁加班
幾時先肯加回程

明明有排識改返數目字置左
點知又打回原形
飛機橙自bring you die首航之後改哂做老九嗰款

唔明

特見

雖然死哂圖，但值得睇
入面除左「鐵路站」之外，所有問題都無改過

係咪想講AMNF@60X

269B咪一樣要塞上海街加佐敦道

6號仔去尖沙咀 6c去土瓜灣/九龍城碼頭 相差7毫子
佐敦拉到紅磡行街15.1變16.6加1.5已經算係咁

兩線合併 減省所需人手 舒緩收車現狀

你覺得西鐵喺隔離既情況下
仲會有尖沙咀人願意由尖沙咀碌到旺角先至上公路返天水圍?
只係會將僅餘既乘客都踢走埋

彌敦道同大角咀啲燈口咪仲極品

老狗好似唔太喜歡standardization
亦唔著重brand image

橙牌好地走去玩LCD牌
宜家多個白牌
有資源點解唔換走哂啲綠牌

難得白板車退哂幾乎全金統一車身顏色
紅巴就出現左 , 但同時有金色新車出牌
但相信老九唔會將新啲既車例如a95, 歐5蛋同mmc慢慢改做紅車
(航空公司都會改舊機塗裝, mtr都會去kcr化)
即係永遠唔會有統一品牌形象

唔開307c 咪下繁趕走唔小中上環客仔，個半鐘先返到大埔真係好惡頂

統一化就冇巴膠肯科水遊車河，
平時條線拍烏繩一程15蚊當你10個巴膠都無端端多左150蚊，
大大堆水魚點解唔賺到夠

九巴Standardization 應該會出到Atenu3000

佐敦道逢星期五六日比海港城啲車頂返出

再加上朝頭早嘅高鐵站

呢間公司咩都幾個supply，廢事太依賴比人劏掛

電牌，櫈，車全部都幾款，

相反對面公司偏向same supplier玩統一化。

只有2個極端
一係100% 西瓜波12m
一係零standard, 連紅巴內籠都有幾種setup

應該係octa tower嗰邊

航空公司都會有波音有airbus
但塗裝,內部顏色裝修風格, logo會一致
但老九連logo都未統一到

西鐵返天水圍21蚊 如果尖咀巴士碌埋旺角返天水16.6 相差成5蚊就唔同講法...

要是彌敦道大塞困獸鬥 269B都陪埋一鑊熟

唔係蛋就mmc已經叫standardization左啦

正如電訊一樣 舊客貴過新客 寬頻十年客戶續約做278送mytvsuper智尊版 簽24中間免3個月 兩年客戶續約188又送樂視又送mytvsuper基本版

講開水魚 諗起甜橙試過有架DA要退
諗退個日走去行H1

有
搭269B返天水圍嗰啲多數都嫌西鐵站遠先搭巴士
而且咁極品嘅班次要快嘅一早西鐵啦
二合一之後加密左又唔同講法

嗰轉好多巴膠願者上鈎 賺到fat fat
相反倒數拎部38XX行H1S就真係搞笑

其實講真269B佐敦走只係觀感上快
學268X走可以換取減價我舉腳贊成
但嚟緊269B要肩負高鐵站政治任務
所以應該就無可能架啦

對門慢啫, 表現平平均均冇乜特別

跟足uk

好多年前係創紀搭佢返屋企

點解跟268X咁行再去尖沙咀你會覺得有價減?

今晚架LCD電梯行走N241

我承接樓上咋

師兄請問大概幾點見到 ?

西鐵八達通21 現金23黎計
如果新69x收16.5 差距為4.5-6.5
即係西鐵的71-78折
老九八達通做回程8折推廣又唔同講法

返天水圍 中央郵局入上海街落返去佐敦道 已經夠去旺角街市 跟住上公路了...

大西北走落佐敦坐膠鐵.......

之前d人話好虧 坐落個師父幾肯踩 算幾好去

69x: 36.5公里收15.1
269B: 41.4公里收18.4
相差4.9公里 3.3元

6號: 8.3公里收5.1
6c: 10.2公里收5.8
相差1.9公里 0.7元
即街道每公里0.368元
咁如果咁拉長至紅碼 理應係15.1+1.7=16.8
節省左人同車減3毫收16.5
收返269b廿年前那些年通車懷舊價
對比西鐵現金買飛23蚊 的確幾抵坐

NA20 7月3號開

有無人坐架

焗搭嫁啦

起點應該係元州街最盡個商場仔下面

可以搭返N21

最廢應該係堆3字經

如果佢學其他NA咁既時間開既話
可以話係幫N23清客既
如果真係由黃埔開嘅話

ADL 擺明係太急進，佢應該要忍多兩年等黃橙工程部退化到淨係識整西瓜波，先再慢慢湯

黃燈散射度高d 所以街燈用黃燈
其實電牌用白色 某程度冇咁好
用LCD嗰d更加不知所謂

Adl雖然以製造巴士為主
但做唔做得切d單先
而且某程度佢都冇昔日咁志在
市佔第1 亦開拓左其他市場

當年係富豪世界，而家攞到市佔第一就唔稀罕？

橙黃工程部而家都唔見得好識整富豪

富豪都唔志在啦
有心玩 兩擔b9一早可以同你玩
不過個陣 富豪又幾無耐
老九大手買蛋 以為發發點知被人拖數

應該問雙層城市巴士全世界有邊間車廠志咗

的確係黃埔開

22應該喺KBD加個站啦

咁又唔係嘅，富豪本來真係唔志在，但見西瓜波咩單都食晒都係拿拿聲死咗B8L出嚟

B8L 暫時都未有大手訂單

唔計佔咪欄樣板車暫時係咪得籠運個10部

AMN最後3部
禍根全軍覆沒

7025@973

旺角道成條隊上晒272X
我懷疑大部分都唔知要兜奧運
見到似72X又寫大埔中心就上咗車

之前一架撞
一架爬頭揩花車身

之前都問過 唔知旺角道上邊架會快啲
不過算啦大熱天時 涼多陣冷氣好過企街

垃圾DM躉開始收皮又變寶
FB班巴膠真低智

夏天搭到呢啲真係喊三聲

1805 旺角東站
1809 太子站
1816 旺角道
1821 旺角站
1823 旺角街市
1826 銘基書院
1827 帝柏海灣
1828 奧運站
1830 君匯港
1838 青沙轉車站
1856 廣福邨

旺角道->廣福 40min
呢啲時間真係差唔多
其實中電同映月台都係例牌塞車
所以我唔認同有啲人講到同72X差咁遠

電都

膠都

雖然已經送左殯
不過都想返黎香港之後可以搭多次

傳說中960電都

269D 電都童年回憶

見親都唔想坐
而家見到會搭下咁囉

2:47 落斜

電都ok既
但上一代洗衣機就不了

咩係港鐵式報站

[member]臨退架架當係寶 未開始退果陣 又話停車會震 [member]

殺死80歲廢老把槍叫「關愛槍」

LIHKG @ Android

就算幾好跑都好，坐感真係不了

今朝係寶達站頭見到通告寫213M/S 同MTR 轉乘優惠唔知延長定到9月30 就完

有地區消息指，由於D2路 (承啟道南段) 曾經在6月初暴雨下爆水渠及水浸，導致工程受阻，D2路未能如期在本月底通車。據了解，除非採用改道方案，否則608很大機會會押後開辦日期至七月。

如果DM車身配B10TL應該好正
DM個地台設計得好好，坐窗口都舒服

冷氣........

爛橙堆DM加完雪種之後即刻變殮房

12.8紅MMC開始出牌
70部唔知屯廠會入到幾多部

落車門頂嗰塊閪到乜都唔清楚兼錯漏百出嘅電子豬紙

有無人試過零晨響9龍塘搭n271轉n73通常要幾耐
通常n271去到沙田果陣夾唔夾到n73開既時間
n73一走左就等半個鐘......

今日先同相熟研究完
對於塊膠板嘅結論係：有心打都會俾人打

富豪豪華機場巴
呢d先係乘車享受(如果有城巴配置的話)

岩岩見到架692P全吉咁滯

日常

40min 都正路 係慢過埔旺啫

唔係膠豬咩

啲巴A車全部都好似好豪華咁，但一開車就啪啪啪

我無咁老

268C農場道

記得小學搭校車經過建生巴總, 次次都泊滿哂當時好新既電都, 有時仲多到校車都唔夠位轉

3AD表示

其實DM躉係咪現存最後有鐘帶嘅車？我明明隔離有普通紅制鐘都會特登撳鐘帶

我相信佢有令乘客屎忽離開張櫈嘅能力

早幾年掛86c成日專登用條帶
有部特別虧既條帶係壞既
搞到用完帶都係要㩒多次制
後黎個部直程拆鬼埋

同我一樣

坐過大白龍之後就覺得其他車避震已經無得輸

寧願出新頭都唔整舊頭

金屬俾火燒過物理特性會變架

792m早更個葉偉民 下更個吳明邦，你地風琴腳夠未啊屌你老母
Chok撚到頭都暈

買下飛機模型啦
有時間坐一轉飛機唔出禁區都好

第一代防止司機睡眠系統

大白龍未算最差
近嘅有3+2臭西短龍
遠嘅有鴨車
大白龍拍馬都追唔到以上兩款

巴膠台連款待處電話都擺上fb

釘嘞屎啲世界級座感真係咁多年都無進步好多

而家啲紅FL一樣係賓之針彈跳感受

話說香港可以輕易買到強水......🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

我細過做巴膠 係成績表畫36掛牌12米熱狗巨龍 俾老師畫個大交叉...
小五至中學畢業頂多買左兩本年鑑 要睇更多就借書
巴士界坦克蘭劏埋之後都完全冇野睇啦

68a有咁多客？

唧返窗邊膠就得
但係柴小

而家啲車底盤車身一體化，一燒就玩完

ADS 先係極品
大白龍其實好碎料

臨退果陣坐215X 龍仔
一上啟福道橋成個人彈起左
平路又係咁上下搖

E400 用耐左開始有龍仔風味

E400行錦上路條爛路仲難頂過龍仔

以前綠柱短龍簡直就係極品
行西沙路啲避震
過啲凹凸不平嘅位得啲「降降」聲

但以前都係會死等綠柱短龍
特別係銀柱龍退曬之後
雖然普遍前者無後者咁勁
但兩者引擎聲應該都係冷氣巴士之中最霸氣嘅

公司112拖卡
前車長沙灣 蘇屋
後車就咁蘇屋

以我觀察，有時N271到沙田市中心，N73就啱啱開始上客，或者係已經有幾個人排緊隊。

但係！！！ N73半個鐘一班，N271 15-20分鐘一班，即係你有機會去到都係要再等。

所以如果你想用最短時返到去，就落旺角坐小巴啦。

利申：連登仔最憎嘅上莊狗，以前成日喺BU搭N車走

284行短龍都可以好顛簸
離撚哂譜

284就求其la都係坐一兩個站

284用AN AVC算鳩數啦
反正堆魚都唔識上樓上

以前N270仲有大沙派車嗰陣成日都出綠柱短龍
成日等佢order 284嗰幾轉 飛大涌橋路

屌你老味九巴app又死

咁索性坐299啦

有邊日唔死

其實狗記係車箱"賤wall扶手"廣播
係carlo自己禁 定架車減速就會播
(好似高估左狗記科技)

每次報站之後播一次

22真係蝕撚死城記
1840碼頭開去到啟晴20人都冇

佢當初投個陣唔係應該知無咩人咩

守到啟德私樓入伙就多人搭

(但到時沙中線都開，連啟睛德朗都無埋)

維記打電話嗌救命

舊年6月試過一次凌晨2點幾係映月台上N271
入廣福轉N73
記得我果陣落車
懶懶行咁入去公園去廁所
之後再懶懶行出返巴士站等車
去完好似都仲等咗一陣

p.s. 之後既牛河路線係欣盛食咗1個鐘左右麥記再搭N42A入機場

好過

新界鄉議局大

樓

頭先係九龍塘坐入啟德
全車未試過多過20人

好正常啫
一來九龍灣商貿區有大把免費車去九龍灣地鐵站
九龍灣班人邊同你遊車河咩

第二除咗真係話去反枱大學之外
我真係諗唔到其他理由要等就呢架車

睇吓隔離條2D應該就知咩事啦

講真除非佢去到九龍塘之後跟86C落美孚或者荔枝角
如果唔係

606X下繁客量上升

98c我屌你老母
成20分鐘先一班車

邊個會同你遊完九龍塘再去美孚荔枝角?

想22客量再好啲, 試下用呢隻車

新蒲崗九龍城嗰啲

集中火力打殘2A

307系上下繁出呢啲我好樂意搭

新蒲崗九龍城點解有2A 2X 42 98C幾飛唔搭
走去搭屈入九龍塘既22?
同時間有仇咩?

因為荃灣上車？

新12.8米紅電梯已經投入服務, 今晚行968

以前64K一大堆短龍做替車 繁忙時間坐滿仲要拋下拋下飛錦田

我就係入郵輪碼頭影相跟著返反枱U食飯
再轉702落深水埗搭車返歸

btw TU6383@265M
咁啱後面有265M
實在無可能繼續搭265B入圍城

italk反而建議入荃葵

22經過嗰啲站僻到附近連間七十一都搵唔到，郵輪碼頭根本冇嘢睇，行又行太子道/亞皆老街同界限街三條街之中最少人搭巴士個條，有人搭至奇

成個將軍澳最冇心機同最多人就係98C

旺角道

其實我都唔知開嚟做乜㭍

咁仲有42

傳過話啟麗一直想要直車去九龍塘

見過重華路一個站上接近20人

成日晏晝繁忙時間深水埗都要企

屯廠應該分到起碼50部
其他入大沙/水廠

我同你啱啱相反
係深水埗運輸署整完野坐702轉22入去影相

或者下次睇下有船個陣條線會點啦

兒童醫院都要有巴士線提供（雖然未開），
二來郵輪碼頭有大型活動就見真章。

過港島唔洗轉車，又唔洗行大運，
應該遲下再做大d有得加班
最好下繁拆埋線

91M有 香港
科技大學北

呢個錯誤好似第三次
我地有冇漏

8043@A22
條友揸到奇奇怪怪咁
行唔到直線
觀塘道蟻躝
有線又唔出

香港
科技大學南

UR1625@265B

尋日踩左個半鐘LocoBike 世足期間任屌

家▶️北江 北江▶️銀座 銀座▶️北江 北江▶️家 合共5公里踩27分

家▶️元朗 這裡5公里踩29分

然後回家 5公里32分

家住天頌
跟住晚上訓左12個鐘

71放煙花就多人，不過我見琴晚等車，d人見到22嚟都唔敢上車

山上獨市 點收都有人搭呀嘛
位位$10.5 不知幾好搵

究竟以前有無咁多發尾case
而家好似幾日一單
今日巴士台有單蛋都發尾

Link?

290先貴佢兩毫子

原來水晶仲後生過我 利90 後

但64K短龍一定會追到前面金車，關門叮少六下，幾個站已經追到

307係時候還車比73X

307同373分哂嗰10幾部？

why not both 錦上路同錦田路一樣爛

新蒲崗好似有亡命落九龍城

創褲都知自己啲行車時間閪，所以唔鎖頭閘

一上凌雲寺變蟻攔

都未必慢得過豬仔

老實講港式美式順行順扭 的確就算俾身震肶拉滴雙層電巴咁短尾都一樣發尾

其實佢睇相似褪車多過係發尾，尤其啲蛋唔係咁好軚應該真係無咩可能發到尾

城巴呀嗎

你句嘢又唔係特别重要紅字加大做乜 好鬼銀眼

軚尺可能唔準

之前搭ATR2@42係深水埗上車 之後瞓著
結果去到新蒲崗畀架車chok醒

今朝有架682A行獅隧入東隧

LZ9365@98A

行番龍翔道過去

182/680/681應該都有份

直角廠啲巴士有針吉人

蝸牛上樹

諗返起池底踩釘個廣告

就巴士座位發現刺針事件，九巴將喺下晝四點半安排副車務總監彭樹雄去到九龍灣臨華街一號九巴車廠地下大堂會見傳媒。

6837 6839 6198 8538出牌

有部載古260x出九龍, 行錯路落左去大埔道薩凡納大學

痴鳩線，諗住喺富榮花園等2E落深水埗，1610等到1645都冇車，20都走咗三架

33A

6198已首航2X

81 48X 41A

因為唔想塞旺角，所以冇諗佢，點知2E咁西

31B

V Man

富榮行過去奧運都幾遠下喎

平時坐905奧運行去CC嘅表示ok

連登神探出動

何文田愛民已經滿足唔到老九
17電牌已改何文田愛民邨

Let's make it D[orange]E[/orange]TAIL

屌那星
最尾嗰個

板友FBI2前日表示，九巴原欲開辦的新特別路線18R及214R不獲批准開辦，因此昂船洲軍營開放日只會有6R及46R服務，當中新線46R只會在1/7服務。
膠talk黎料

咁多個新牌
最多餘都係
1. 葵涌 葵芳邨
2. 深水埗 白田

九巴的兩軸 Wright StreetDeck 巴士被換上較輕的合金車軨，今日下午前往土瓜灣驗車及磅重。消息指更換合金車軨是為了減低巴士淨重量。

又係衰過重

想當年部AVBWS

出到3ATENU169
有兩部入沙廠

有冇人知今晩觀塘道做咩事
由啟業到東隧都要成個鐘

拆櫈拆扶手拆玻璃換做膠板啦

條友41A去TST
跟住上81入坐到禾輋總站
再上48X?

我1920 Megabox上606
一路去到觀塘站都好順
係游泳池前開始塞
去到藍田站已經2010
因為趕時間去咗保鐵

自膠 原來有時間性 (被發現)
41A -> 48X -> 81

之前搭過坐滿嘅慳油AVBE上山
水箱長響之餘架車開左慢鏡咁撚樣 上翠林慢到難以想像

要向站長報
有咩事可以直接賴落carlo

片嚟, 冇圖CAP

九巴車長推咸魚落車

做乜9臨尾又比支那豬走

有冇搞錯阿 鹹魚搞事又唔玩大佢.....

今日都見到個小學生on99咁遊車河

至少報警稱傷放番兩日假啦

九巴原欲開辦的新特別路線18R及214R不獲批准開辦，因此昂船洲軍營開放日只會有6R及46R服務，當中新線46R只會在1/7服務。

估下
係 同埋我已經唔記得叫咩名

城仔仲有冇做機場深宵員接?

同佢玩困獸鬥又唔識....

8254@969B

連黃公司都有蚊

17開針

69X居然12變20
執柒咗佢啦

試過早繁開25

269B同69x合併絕對有迫切需要

唔好啦...69X本身夠客

坐中舊直@290

好在252R 收$9.x

江澤民.jpg

69X總站維持不變跟281A行

紅磡加返個69X<>8A/P bbi 算數啦

如果簡單啲係美孚u-turn入海麗/海盈之後上青葵（[FF]甚至昂橋 ）有無得做呢？
順便係軍營開放日變69R

不過要老九放棄美孚呢個大站有啲難度 雖然有西鐵……

3601牛肺到未踩大油已經勁大黑煙

患有亞氏保加症的人士，大部份只能和亞氏保加症患者做朋友，因為大家愛好比較「特殊」，如巴士、鐵路等，即是俗稱的「巴膠」及「鐵膠」。這些圈子在常人看起來很怪異，沒有人願意接近。

好毒

垃圾車

一係269B拉落旺角匯豐(因為塞炮台街好撚戇鳩)
69x縮去維港灣
兩條疏車線搞bbi=無撚用而且趕客

21年車，仲要係歐二躉，都算係咁啦

15架12.8紅fl已經上掛968

60X呢個時間出鐵甲威龍 未過深水埗已經企緊人

你269B呢個咪即係69x改直達旺角再拉去紅碼<>天中.....

學你咁改直頭無咗條線落長荔喎 你叫長荔班客去食屎

265b bbi
不過佢自己都自身難保

仲可以叫你善用大欖M線轉68X，只係68X一樣西

長荔都係兩繁先有用之嘛......
咪開條69a 學272e咁玩法

直梯
俾252咪算囉

我中左伏...冇野睇>"<

攪咁多不務正業嘢
不如攪返正經嘢，改好塊電牌換張櫈好過

全部都係換出金12.8?
除左68A之外仲冇掛其他線?

8538已首航780

九巴online shop

富亨全大埔交通最差…

講大屋苑/邨嚟講佢無講錯嘅，不過成個富亨都係得佢一個癡線姐

我手機想叉電呀仆街

SY4050@277X

啲巴膠睇到實覺得正
但難為北區客要多等一班車

電腦機箱@40
電豬@290

今日咁撚熱
先整部接近冇冷氣嘅車去條頂閘長途線

仆街
未坐過AMN

已全退

N年前坐過@R33

6422@969

前車底褲頂閘
後車未滿窗囗

利申西隧上

好彩開左264R可以坐哂各款man
幾時到廠長行264R

對面海公司: 905? wfc

拖卡大法好

巴士佬隊友有啲真係仆街嚟搭TC9729@42C，前車上到爆曬企緊人，呢部車連窗口位都未坐到一半，揸呢個仆街為咗唔洗幫前面頂特登碌到30 40咁行，喺青公俾人喪過，結果佢就可以一個都唔洗上 一落呈祥就即刻車手上身

仆街隊友

42C成日都有

頭先搭969已經係

以前101 115果啲好正，一見前後車就自動AB跑道，甚至ABC咁玩，繁時可以快過非繁 win win 雙贏

即刻倒走晒啲尖沙咀客
點解秋本硬係要咁益智

我坐過 72 同 307

如果係創褲應該有得永續

21年？

未坐過廠長，希望嚟緊有機會

坐102城巴成日咁玩
好似已經有默契咁

繁忙時間單向15分鐘一班已經好有用

講真咁嘅班次要快嘅一早西鐵啦
而家等得嘅多數都係貪一程過

繁忙時間開返天北269B來回已經好足夠

朝早天恩特車客量其實唔算太標青

有晚64搭中307維園中載

如果係尾站上的話表示

老闆同廠長可以捱多幾耐?

飛機橙堆封塵車終於出牌
出左3部55XX

定25XX?

5541 VN4766
5542 VN5183
5543 VN6001

係咪A33/X拉長完用唔返12.8所以出12米救命

堆扶手電梯呢

原來有55XX未出，星期三個日行過寶輪街好似仲有15

577虧到仆街
車手操刀，下下彈手掣起步都沒畫面

沙田A41P 係咪唔用得大快活?

A31P A33 A33X A37 A41P

都只能用12米

269B最緊要保留夜間返天水圍班次

原來係有酒鬼醉酒喺巴士上鬧事

基本上所有非專豪都係冇力可言

970簡直跌錢

如果要好少少6頭好似好d

6頭豪收尾嗰排都唔掂，仲點捱落去

若要怕倒走晒 咪留返兩繁係直達尖咀囉....

其實點解夜間下繁後開10-15分咁密...

你有冇試過 9 點打後係尖沙咀/佐敦等 269B 番屋企？
星期五/周末開 15 分一班去到九龍公園都可以上唔到
平時開 10 分一班都坐到 8 成人

咁星期五周末咁爆我都信 白領星期五周末gathering係必然

608個轉乘網絡放晒成個東區啲線落去咁濟

覺得沿線都無乜客
九龍灣停咩站？

連 A11 A12都有 唔怪之得俾佢投到 東落小西灣，西去堅尼地城都有得轉

行李架810X行5B

城記歐三躉@690

想問下各位巴打
如果由青衣去西貢總站要0830到
應該搭41A去MK轉紅van
定係249X+299X
邊個快啲

42C>92?

69X又收
開25

42c轉92快車

講漏 係平日去西貢 自吞一打
但係咪都係呢個方法最快

4日5宗 59M九巴座位遭刺客「插針」

再有九巴座位發現針頭！今午（30日）4時許，一名車長駕駛59M線雙層九巴，駛至屯門碼頭總站，期間檢查座位時，發現有座位被人「插針」，大驚報警並通知公司。警方接報到場調查，正追查誰人放置針頭。由本周三起九巴車廂座位，已有4部車被人「放針」，導致兩名女乘客被刺傷。

邊條死仆街

PC6429@268X

Tg

42C 彩頤花園轉1號小巴

深水埗有部老狗102炒左

搭部682返沙田藍灣上車本身諗住個佬算快
去到興華邨有個女人上車個女人由上車果刻已經講緊電話仲要好大聲
如事者去到筲箕灣東官中有堆贏國人上車連小朋友一上就全部上上層車頭而我坐第二排發覺唔對路衝番落樓下坐
之後由筲箕灣電車路個落車鐘唔識停 襟到去東隧都係冇人落然後到大老山就落咗堆人不過到源康街又係襟咗冇人落

香港站

話時話 點解條友淨係搞KMB呢

打錯顏色 自膠

高鐵果堆招標應該玩唔到咁嘅轉乘掛

遲啲冇嫁啦

有九巴月票
下午中環坐960去灣仔
然後就灣仔坐電車落銅鑼灣
電車扣我$2.3
九巴獨營過海線同電車免費轉乘優惠
用咗九巴月票無得享用?
定係唔俾港島上車再去轉乘電車?

不過見親啲690都幾吉下
巴士公司要減班都無可厚非

康盛方向
見過最多都係小巴客量

我係下晝4點幾見到

978可以試下早d有返北區既班次既

尋日見下晝5點幾係上火上十零廿個

朝早驚唔夠客既咪落一落新田

賺埋賺埋都唔夠蝕
平日非繁雙向都小巴客量

咁Voith波箱玩得耐D又百搭
或者係黃戰士揀呢批車原因

玩到斷陣，波箱打柴已經圍本有突

可能 記得罪過佢

新城app死左？

我上次揸部965都唔錯喎

messi登機

下條題目啊唔該

終於有人識歎星期六嘅690P
同平日可以爭好遠
690P其實係的士線咁濟 我自己好鍾意搭 但礙於P線尾車(0815康盛,自己非上班一族)兼身為坑口撚要搭中某班798過去轉有困難 都只係enjoy過幾次，有幾個sem上9半堂專登玩(798>690P>4x)

690P好處係揀站埋得宜
不停金鐘就唔駛好似692P咁要入細路停海富，又再塞轉彎同係琳寶徑先出返黎
另外兜啟田道反而係加分位，因為可以攞正牌臨東隧前先cut線 一定好過692P由匯景salon開始排起

但條線弊在公路網絡太塞車同more than 90%都係公路慢溜令到觀感變差
平日要先塞將隧再塞東隧
出隧道塞東廊再塞告示打
搞到平日0815 去到交廣要0910
但如果星期六搭同一班0815嘅P仔 0910可以夠我上到HKU

小結論: 692P正垃圾 690P好得多
不服來辯

九巴撚電牌針吉屎忽

連登巴膠怒屌新城歐六MMC死氣喉暨九巴針吉屎忽專區

無得解

咁慘星期六都要上堂
定你已經翻緊工

唔撚係掛 692P 一死
尚德班人又要屌人老母嫁啦bo
九巴又做邨巴、新巴又放尾站爭客，仲好意思講無車坐，班人仲樣衰過康城搵方國閂幫手係咁拉線入去...

今天輪到TM1015@2A中招
不過今次係牙籤

寶林去Elements應該點搭

巴士都好似唔多順
全鐵？

91M+11 坐足兩程

全鐵係咪應該行下路
遲啲返工返Elements

係 過兩次海

98d出佑靈堂轉11 or 26小巴？ 或者行多個街口轉8 11 26小巴

98D<>215X

邊到

美荔道

蘭秀道
佢哋影6r

呢班有冇好啲

一撚柒鳩樣
都係巴士@巴士線
有咩好影

老九撚電牌最新受害者
沙田廣源 49X

我唔知有無理解錯 咁即係叫人扭死軚?
師父一定屌到反皮WO 呢句野意義何在

哇屌
九巴啲車真係
坐架6c蛋
上層車尾位居然有
仲話車廂清潔抗流感
笑死人咩

有咩？屎?

安全套

狗巴係咪收撚晒啲車去開支那軍營線
好多20分嘅線都變咗25

呢個反而冇咩野wo

8分一圈渣定 慢慢弧出去

TS3933@603
條友揸東廊都可以比後面啲巴士爬晒頭
過東廊慢到成隻牛龜咁

搭完嶼巴A95真係返唔到轉頭 無論起步定減速都又快又靜

為配合竹園街市封閉4個月，方便居民前往其他地區購買生活必需品。九巴將於2018年07月08日(暫定)，開辦路線211A，來往樂富至翠竹(循環線)，只於公眾假期提供服務，服務時間由上午8:30至下午8:30。用車將會由211抽調，詳情請等九巴出正式通告

駛乜對翠竹花園咁好？

見到603準備入隧道過九龍一定係抽隔離線走，
如果電話有 message 趕住覆就跟佢尾，
搞掂哂都未出隧道。

由211抽調 好似仲衰

大鰻大法好

咁紅日又唔係太緊張
同埋自己買餸車用自己村巴資源都好合理
總好過厹係安達臣靠打劫其他區去滿足自己班次

有次搭黃色681係東廊行快線到入東隧前爬左兩架603

KR21已經冇做紅日, 最近直頭想唔撈
老九堅持要抽車既話班居民自求多福

乜黃大仙中心冇街市咩
駛乜去到樂富咁撚遠

兩架

290>930x

坐7M行上去啦

98D展貿轉215X，唔兼兜轉296D都得

玩9班廢老

7M轉細車再加1車兜上去算啦

老狗最新呈獻：

長沙灣蘇屋邨 112

沙田廣源 49X

970系使唔使學埋佢

好似未全部改哂，今晩仲見到有新頭enu 出廣源 49x

東張西望跟進下

VD5006已換白電牌

場波好悶

btw, 西波一場

拎住個波又唔攻

一邊鳩搓一邊唔識埋門

最新傑作唔係 沙田 沙田站 咩

西班牙抵撚死，搭飛機走啦

NONONO
大埔 大埔中心

我今日捧西班牙架 跟住即刻換衫⋯⋯

剃鬚啦屌

自貼

搭巴士撞正惡乘客，唔單止車長頭痕，其他乘客都一樣遭殃。好似噚日傍晚6點幾，有部E34A龍運巴士由機場開往天水圍，點知上層有女乘客上車冇耐就投訴冷氣唔夠，多次跑落樓下鬧車長。結果車長要喺東涌纜車站停車，叫全車乘客轉搭下一班車。

由日本返港、喺機場上車嘅乘客林小姐坐嗰部E34A下層，佢話嗰位女乘客講廣東話但口音唔正，對方上車不久就大吵大鬧，投訴「好熱、冇冷氣」。當巴士駛到東涌纜車站時，車長就停車叫嗰位女乘客轉下一班車，但女乘客唔肯。其間車長自己落車，打電話通知公司。林小姐話：「其實巴士上係有冷氣，全車都冇人覺得熱，淨係佢（女乘客）覺得熱！」不過林小姐亦話車長冇通知全車乘客要轉車。

其後下一班巴士到站時車廂爆滿，大批被迫轉車嘅乘客無法上車，最後佢哋要求原先嘅車長重開停駛嗰部E34A，擾攘大約半個鐘，巴士再開動，但嗰位投訴女子就走咗。

龍運巴士公司回應就話，事件中車長曾經解釋巴士因為停喺露天地方，需要過一段時間車廂溫度先會降低，但女乘客唔滿意，仲指罵車長同報警。警員到場處理後，嗰位女乘客同部份乘客已轉乘其他巴士離開，E34A巴士喺6時36分繼續行車。

5641@798
屌呢排搭親798都碌車 觀繞得50到

下期題?

悼念金磚男

17 何文田愛民 變 何文田愛民邨

仲有非專利man man

E34A已經夠大獲
仲要有呢D契弟阻Q住

可以用黎做埋下期題

觀塘樂華邨
黃大仙竹園邨
黃大仙東頭邨
石硤尾澤安邨
深水埗蘇屋邨
秀茂坪寶達邨

將軍澳尚德邨
將軍澳翠林邨
安達臣安泰西
彩虹坪石邨
彩虹彩雲邨

澤安照九公司邏輯應該係深水埗
留名出觀塘順利/順天邨

614/615

觀塘 中秀茂坪
觀塘 上秀茂坪
觀塘 寶達邨
觀塘 安泰南
觀塘 安泰西

馬鞍山 馬鞍山市中心
屯門 屯門市中心
沙田 沙田市中心

巴不如咁樣改埋依幾個心總站啦

615直接取消，加密返614好過啦

九龍城 碼頭
大埔 頭

城新表示
中環機場鐵路香港站特快
M49 M590 M722

阻撚住晒

唔係針拮patpat咩

乘客話冇冷氣喎
仲唔款待過客咩, 做乜要自己都焗埋一份

呢個都未算案九啦....我試過因城仔車亂抽頭...煞車避過攬炒...都俾鹹魚搞
仲要恃住米八幾大大份...佢諗住玩完走...完全冇諗過我6呎欠半寸的瘦撚仲爆過佢
最後差佬都帶佢返去傾計

我都唔明點解放個阿嬸走...難怪鹹魚變本加厲....真係難辭其叴

TE3060@49X
做九廠車啲尾閘聲可以咁多款

8104@118旺角特
反白data

悼念舊man同講插針先

好似之前沙廠部壞牌車咁 ?

側尾反白only..
本身特車係咁
近排hanover牌轉左用方框
以為LV都會轉

一早有 中環（香港站）做先例

某台灣33歲的姐姐：10：00 西班牙 vs 俄羅斯
2 ：00 克羅埃西牙 vs 丹麥
第一場阿姐我是看好西班牙 壓俄羅斯😂
第二場是看好克羅！！
大家怎麼看?

我：特意俄羅斯球衣(附圖)

姐: 哈哈哈哈 讚

今日下午喺紅磡搭45落中電
竟然撞正72著名碌神樁蠟痣

又冇圖

圖呢屌你

好耐冇聽過呢個名

圖咪上一版自貼囉

好耐之前係39M都撞過 重屌啲咸魚阻住佢睇鏡

RW5779@271
短車

1001